睇黎之前傳出話十一前要解決事件，的確係真既

聽日見！